股市花生吹水區(5)

不負責任 盡情鳩UP

牛年橫財就手 愈升愈有

請善用不推文回覆

神預言：
火星會用btc交易

祝大家新年快樂，賺到盤滿砵滿

祝牛年賺多啲

大戶玩法: SP+LC再沽期

31X真係落左閘架喎 但係期指成交又唔係特別多 低水仲要小左好多 未似開左沽
北水成18號先番
圖又唔似見頂嘅勢

食飯前即市圖好明顯係見頂喎

個支針感覺上唔似DH
但係計數黎講307我諗今個月盡...

又做多次High

其實騰訊美團思摩爾都跌緊
唔知係咪叫做藍燈籠盡出

MH會試31X

你估316個堆係SC定 LC

北水 聽講而家已經係大戶基金錢
上面D老散而家有好多證券商 可以開通買港股(特別係牛牛) 無以前咁多老散用北水買港股

(上面D朋友 都係直接用牛牛買港股)

大陸牛牛唔計額度？

佢地可以買咩股都得wo 爸爸都可以買

回番落305喎

咁就可能見咗MH，睇埋今日點收

恒指AO 30636 期開30480 會唔會誇張左啲 琴日仲要近乎無低水

送即市靚位你揸，揸咗未?

一睇就知佢想引沽啦 但係唔知做唔做到31X

如果今日做HH(30800) 再收低 可能真係似值得試沽

裂口都唔補

穿完HH唔落就攻31X啦

我有種預感係陣間會出午市裂口，跟住跌到尾，睇下我鳩up中唔中

點解係引沽呢？睇唔明

美期係好差，但係AO開出黎近乎係偏綠 好似唔想落咁，跟住例排做完個Lower Low就彈上

其實上面位巴打解釋咗，係好多人以為會補裂口

美期咁差都照上 究竟個市係咪想升到尾呢

鳩估MH312

30995，差少少31X 不過9估補多50點至係DH

睇下燈唔燈先

做淡慘過做雞

又幾段大手買期上..

Vin巴 似似地31050托沽喎

做埋突破上升三角 無野了

今日又大手開Put ，但係開嘅位都幾唔吸引，似係Long side

聽日應該可以召喚鵰兄歸位

做左個HH

呢啲似沽勢了，但係唔知仲有無得落

要鵰兄出嚟加持至夠力

想知鵰兄最新點睇
等咁耐係等上證番黎？

如果繼續落上證都做埋月線圖HH
我諗恒指都等緊佢個Sell Zone夠唔夠力

希望撞左上升軌頂會最小補個裂口啦

今日呢啲真係沽勢，不斷試LL，再LH再LL

仲未見鵰兄，9估今日305差不多

新加坡A50失曬控咁跌

A50 跌到600 入埋 第一個buy zone
睇下有無反彈啦

鵰兄係咪要有千跌先會出現

試左咁多次305 好多Liquidity 啦

格硬收穿 一開上番305

夜期升到尾 聽朝Gap Down

314, 316C 減
期指又減 唔似再想落咁嘅

啲二月權槓桿咁大 好和味架

今日張週權如果揸到依家......升咗7倍，可惜

我都唔敢過夜曬左，佢破完306同310之後做淡嘅信心真係動搖曬

夜期就黎補曬個裂口，聽日想開島頂？

真係大特價？ 啲當炒中價股全部資金流走

電動車呀，SASS股啊，SPAC股啊...

今日周結 夜期成堆熊仔唔使諗跌啦

似要穿3萬 殺埋D 肥牛

9估似平倉，下午彈

只係9估

老母麵出左Post

條友收到大戶風

好似

不過老母面出Post反而有啲擔心

佢上次30158又話會跌 跟住真係跌 大家睇路

最後一次牛市架啦

唔使牛定熊，最緊要有波幅

唔係應該好事咩 裂口上唔回先快玩完

嘻嘻 周線有十字星 我期結睇31000lu

唔知係咪港期一向慢熊，通常升完裂口都唔會補 會好大阻力

我隻牛諗住過夜 比啲意見得唔得？

升番上30430有大手買入嘅期指托住 睇你點睇呢個動作啦
圖表派黎玩過夜牛會好危險
你近乎要係估緊轉倉位結位

陣間佢又上黎鬧你Gay

咁安全啲搵位走

應該升到收市嘅

收到教授

不過我建議星位收手 期就30586 恒就30675

啱啱30555清曬 抖下過週末

感謝你

想問下nio 同apple
學生無咁多本買 買邊隻好

TSM AAPL 同 NIO放埋一齊係侮辱呀

nio 跌到仆街

全民做星之叫小米做車 升10%

你短炒咪nio appl好多algo

用小米黎做星

夜期升到咁，真係好難令人相信

嘩 點估呀

咁似1月25

細細注試咗水

渣?

沽，啱啱即食咗

幾分鐘 有早餐食

個勢真係開始似番7月不斷做LL

開現貨以為會chok幾嘢，食早咗

不過9估冇咩特別，都係上上落落縮IV多

你睇306-308結？ 守住305？

真係托住落 302係啲新開大Put 蝕錢位對上 都好正常呀

跌到尾？

仲以為出完業續先散 會唔會恆指股重比 700大減

鵰兄

想問下大家
今日係唔係大成交＋轉方向
係咪要走曬d股票

DT早走左 臨尾有兩舊

都唔知你買what

全部新經濟股今日跌到仆晒街

擺明做上去HH，外圍又無升，人仔又無升，
都唔知得香港升三舊邊個會信

咪姐係恒指7月到10月個種Lower Low 彈 再LL

今日啲新熊夠唔夠肥到一出世就死呢？

講完幾分鐘306啲熊死曬

唔一定係考慮夠唔夠肥，係唔想老散有平(新近)熊買

都可能係 滅世棍咁上殺曬

Vin巴啱先高嗰個位有冇反手到？

今日都係可以下望302先？

反咗，等

今日殺咗嗰幾隻新熊成交金額都>HK$10億，應該幾肥

呢幾分鐘Chok黎Chok去 Chok到暈

Vin 巴 午市有匯豐業績 你過唔過午市

匯豐15：30 開始業績 我記得係

今朝有call買咗做hedge

5號仔一定係午市架
派番息，似會爆一段散貨

推上個6000張期指仲未嘔番出黎

去咗3月，唔使嘔番出嚟

屌係喎 轉倉期 Thanks

依加有啲似托沽樣

又係百零點就彈

我覺得美國啲熱炒股跌20% 有冧市feel

巴打 見到佢地清哂倉 提下我地

上次share台灣個個？ 即日更新好過香港😂😂

懶鬼 佢Share過架啦 自己試下做啦

我係唔識睇各位講D數
玩左唔夠一年

個個好簡單架，就係三大法人比例
真係睇得明

個個賭未日Put，294-304 全線加Put，今晚唔似會繼續落喎...

大震倉上番304， 個圖試足3次310 3次300

10點幾11點入左啲TPGY LAZR TSLA TSM 好玩命

但係出面個氣氛似係連登仔撈底樣

睇黎真係想守305期結？

一分鐘圖兩支大紅棍轉倉 下月仲唔係淡倉

File->make a copy

我估Lower Low後彈

今日似乎無係上面做平台 我希望佢地封左唔會再上樓上啦

港交所咁樣散貨世界級

今日行番出個跌勢未

I mean 條數睇3月再落機會大唔大

同tam兄睇既野一樣
真係得大波無方向

經濟日報 今日出完會加印花稅就插
之後又撤回報導 鬼到你呢

琴晚美國個劇本黎

真係加印花稅 到0.13%

午市大裂口ready

完全free fall咁， 果然最大既敵人永遠都係自己友
呀茂整餅有一手

穿埋

應該係彈唔番上嚟就不得了，不過都只係講2月，睇埋點收先

293？

教授係咪上次有講過午市裂口係第二日即補定唔一定？

午市裂口跌到尾，九成第二日補 但大跌例外

收到 1516緊搏唔搏

😂「股災買反彈」真係好正 隻隻都特價

睇埋納指好似想瀉咁

啲Put食曬糊，唔等聽日

Vin巴究竟點估結位架🥺 咁勁嘅

等埋道指

三月咁多大嘢上市
不過唔知關唔關事

2月期半日收見302，算有交代，劇本都接近，係尋日比波叔隊突咗

3月5 全國人大

又想爆多段到史詩陣頂326呀？

咁急既

升突咗，要拉番個結位去302 ...........講笑咋

聽日場外結 跌咁多好想Call

俾美國fake曬，納指無抵抗能力

哇美股真係大回調

我聽番黎啲人睇回調，覺得牛二（好似Tam巴畫國指張圖咁）
但係我覺得個陣咁大個 唔似牛二呀嘛...

就係咁所以咩都無做 驚Call又縮Vol
同上個月一樣今日月結見底？！

Check下往績，睇下結後第一嘢堅多定流多?

講起就嬲啦 我屌佢老母嘅10月30號啊！

巴打係睇緊幾小時圖?

Vix縮番落25 睇黎無咩特別啦喎
補埋下跌裂口

我係2月17開始畫 畫到個下降軌 好斜

THX

三月HSI會唔會畫埋右肩三角扮跌撚人

一跳就去到280，286
大方向想沽多過想Call

U殺290熊 再加 DL收

check check 之前(近半年)逢星期五+月尾係點收?

近乎近年半

近乎無，正如上年1月2月兩次都彈一個星期至兩個星期。只有2019年個次11月會繼續跌多個星期先彈。

原來大跌係因為恒指成份股要加股兼改比重
基金要出入貨 所以減比重要沽貨大跌砍掉重練
其實跟本就注定一跌…

面面應該真係收到大戶風所以搞外賣仔 因為外賣仔恒指減個比重算多 實俾人沽到傻

9月個次仲要吹到大改 即係8月尾會跌 個次應該仲要好甘

近呢十年月尾加星期五個日大跌，M行係下周表現
2008年大熊市嘅話試過再跌2000點
2016年牛一試過跌多1000點
無咩方向性指標

9up嘅嘢，中就開心下，唔中係正常，勿上心

今日個走勢唔似升勢

比牛仔take 少少profit 就上(又9up)

個裂口幾時補呢

今個月應該會再見MH ，我估聽日

教授係咪覺得3月睇淡

唔係

美期果然急升，回調暫時完結？

裂口開 同10月30 星期五 1月29 星期五 之後行法一樣 暫時

+298係咪可以唔使理

有冇圖

太價外 SP Cover LP.

四連陰今日會唔會再陰

會 繼續扮有阻力

自己睇啦 日線圖都要問

市場好淡 但明明一底高過一底啦

回左兩舊啦

293 一定要守

四舊啦

守唔住 GG了

又要捱

殺297冇走到?

屌 唔記得咗有個裂口

我諗住仲有dd未殺清
會二段殺

唔信會再跌 捱下囉

想請教一下你係點睇到係29750而唔係298 299

佢睇肥熊唔係睇牛熊圖架嘛

見到出午市裂口就知唔使諗

依加種跌法似七月頭，穿左第一個阻力，就會落下一格再試，咁又似番慢熊了

下一格285

未穿 LL都做唔到

美港匯衝高到7.7585

熱錢流入?

老母麵想點

姐係一穿＝轉勢？

但係媽咪面出左聲 大把人跟沽 定係佢地想有人接佢地平倉盤呢？

會唔會踩多一腳落？

今日上午市成交唔夠一千億 同星期一升市差唔多
今日可能連2千都唔夠

最後機會入put咁

9估會一過297就會隊上300, 然後又回

補裂口

現貨補咗個DL，但未補個收市，之後會?

聽日高開低走

慘
我305熊

呢啲市玩近熊好危

本身好遠
冇諗過咁升得

我估補撚埋去

大低水玩熊仔好搵笨，買貴咗，但骨價用番現貨計，殺嘅話連舊貴骨都冇埋

咁咪買熊買期都係搵笨？

係咪得期權先公平少少？

姐係我睇淡的話
都係沽期指好d
低水照硬食

無咁多錢玩期
所以成日玩牛熊輸

想問下 穿30200 係咪就轉勢 唔好再睇淡？

thx V巴

29600-30500都係轉倉位 咁樣上番黎真係要小心

諗住美股高開可以賣左啲權開Put
食完飯番到黎轉埋燈

Tam講過同美股correlation高嘛

姐係同我估計一樣 286 275

跌前創新高姐

依加應該唔係時間strong hold 購貨點啦麻...

話說依加紅線跌 藍線升

今日連HH都唔做

啫係點解讀

無+-500都唔使睇啦 一個陣都成萬張啦

Put咗睇50天線
老母麵

呢啲其實要搵It做架啦 打code自動做快到咩咁
但係我問個價 執好港交所啲data in presentable formate都成兩皮幾野

我想問今日分析岩唔岩
全世界以為要補埋個收市價+琴日升咁勁
低開引老散call
之後就散曬殺琴日新出d熊
再加vin巴琴日露嘅嘢(引完再殺500點內）
(琴日dl 29183)

香港幾時可以

29000 有無反彈呢

又玩單跳

1600張 嘔唔嘔番出黎呢又

單跳 今日好似要斷攬啦wo

計收市

V巴仲睇會收星?

有裂口，姐係過幾日又想補裂口
星期五 我覺得無咁易大跌

u殺

未出方向睇收星，依家穿咗287，睇睇彈唔彈番上先

面神fan屎應該喪沽?

我估 邊個追沽邊個死 今日劇本 直到補裂口

計唔到 睇黎我都仲係用錯方法

哦，好似計到啲野了

媽咪面嘅劇本 大戶就係想咁 所以低開高走
你又鬧唔到佢

佢次次 開post話自己張證打靶之後都係反方向行 呢個好似係100%

唔明
佢話買牛50 天線
咁咪破燈囉？

呢啲都係鳩up 自行演繹無咩所謂 唔好真係當真就可以

單跳？

其實媽咪面潛意識己經做左好多心理作用俾你地

傻散係咁

Call食糊 finish week
多謝晒大家

今日真係似見底
上證 深證都到曬位
大家真係仲睇淡？

我同鵰兄(估佢)都唔係圖表派，不過我就冇咩所謂，多數日日清

有傳兩會會降準

反而諗緊美國堆科技股 升息後係咪真係無得玩

當年今日

好顛真係294附近

現貨轉權位好難計得準，差幾點294時已被奪去信念

可唔可以比少少方向我研究
真心想學
露少少啦

數倉都失效就好笑了

都係估星期一彈
跟手又跌？

我都覺得似2月26個走法

鳩估時間：
美股今日全線拉升，全陽觸頂收引揸
港股星期一高開低走

教授
港匯升咁多
有d咩啟示

美金走緊錢 番去

仲要跌?!
高位洗左2千點落來都夠皮喇嘛 班大戶使唔使做咁淡
有d短視喎 老散血汗錢都未出哂來
咁早嚇走哂佢地 割得個少少

不推文回覆呀

你可能股齡唔高，你知唔知老散輸得最金唔係摸頂入市，係跌市溝貨/報仇，每1x%就加一注，加到冇晒本為止，孖到最後頂唔順低位斬倉，大戶就欣然回收

所以唔慢慢繼續跌點引老散加碼

請善用不推文回覆

如果大戶真係沽貨引老散溝都未免快左少少
直落唔chok上chok落
好似堆科技股落到咁快 升市跌 跌市都係跌
咁快價咁低 佢地出貨計返均價都賺唔盡
一下落三千 老散想溝都溝唔敢溝
落幾百升一二百再落幾百升返一二百咁段段落唔係仲爽咩…

個位巴打應該係咪十一月後先入場

咁都知大戶係似走緊貨
但未免chok得咁明顯 雖然好似有上有落
但埋單計都唔見左2千點
有警覺性都唔再入場住喇

大裂口大陰燭個d出現 應該直情就已經去到大戶散夠貨再拋貨尾

我好少短炒
係上年開始睇下指數 有時跟風小注玩下牛熊
多數都係買股擺多 所以二月尾開始跌市好彩叫賺少左

好 留意下先

真係會Gap down?

我嘗試用典型老散角度諗 就算今日DL回左600點有多 但睇埋圖最簡單既頭肩頂都出左黎 星期五臨尾通常都唔敢亂郁
下星期初唔反彈少少點引人入局

舊年九月老散屌晒鬼個轉去到頸線都反彈啲啲先直插

第一句中

但美女應該冇莊操控？
都大成交反彈

早晨

扮冇力

點解覺得扮係力而唔係HH

鵰兄 今日夠數未 定覺得再落多格

多謝捧場

今日牛軍止蝕聽日彈

聽日彈唔彈就唔知 但係肯定未見月底

我估好友季倉底要守27500 無咁理想去到26000

12月轉倉區 266-259

打錯 sorry 266 316
自膠

好似見過有人收錢賣呢啲料，其實有冇咩嘅呢?

我見有free 暫時 就share 下

睇唔明個資金流圖

又午市裂口？

唔好嚇人啦

補左

如果呢啲都要比錢，咁我嗰啲............應該唔值錢喇

呢個係其中一個比錢有既野 呢個作用不大

純粹係個價嘅解釋黎？

八掛，咁仲有咩嘢睇?

將個option closing price拆開時間值同價內值(for ITM only)兩份 x OI

拎個Black Scholar Model黎屌咪得囉 唔係咩

上到287己經有阻力，唔通真係落左一格試283-288？

似乎真係差小小想做埋佢

搞掂

我都見到個靚位，走甩左

今日仲想佢抽高D 再沽

我未上車啊

又大V 我又唔介意呀 有292開多次Put有咩所謂😋

佢抽高啲嘅話，就唔好中途上車了。我覺得有危險

知道 又到升期易 抽高 考慮沽佢 星期4又例跌

學下睇圖應該睇到邊個位會比較好，一定唔會係295/6做止蝕，無保護好易夾死
唔好有種追沽蝕左嘅心理 好多時輸得仲甘

我反而諗緊納指今晚真係唔似轉到燈，恒指點推上呢

期指圖 似足一層層落

再中多次我報驚

今次無咁大信心，叫啲新會員講幾句睇法參考吓

我諗緊個陣係度，三月無理由咁小野掛，但係唔似穿27000喎

今日好似未有新嘢cfm到?

屌，㩒錯冇不推文

美股啲盤前好有趣 今晚唔似咁簡單轉燈

我估2月23多啲 真鳩up唔好亂買野

唔買 見唔到270港股個日 物股都唔買住 除非上返3萬1

納指真係想轉燈咁款，好波😂

又有個bear pattern

A股直插無水花

A股已去番12月起步位，唔好沽住

今日真係call put 都係唔識

9估夾到hi hi

上返290 比下希望好友先啦

個倉蟹咗好多股票
搞到成個人唔識玩
亂晒籠

落左手第一285個下反彈試沽， 再試283後無力就止賺左

美科技 定 港科技....

港美各50 50

走走先，企穩288再call過

依加個feel直頭係上年七月嘅大波版

彭博社：國家隊今早入市 維護兩會期間市場穩定
文章日期：2021年3月9日

彭博社引述知情人士稱，中國政府相關資金周二上午入市支持股市。知情人士稱，此次入市是為了在兩會期間避免市場短期出現較大波動，以維護市場穩定。上述人士不願具名，因信息未公開。

散戶表示: 無事啦 多謝阿爺買買買

其實今日DH似乎見左

無晒力

滯後左一日？

好呀

280P 淨數減500，總數無減
似乎有人想偷偷摸摸食番薯。

純粹有異動姐
我解讀係似係有人食Put 糊

又傳中美要會談

拜登啦 直接簽啦傾咩鬼

避避風頭啫，未必跌完

納指咁樣，正常😂

真係又高開低收？ 唔會咁簡單掛

咁反而似養多陣

高速養肥術

好狗的，牛仔跟期貨 應該彈極都唔大升

今朝係又再壓落去平淡倉?

正確

似係下就先郁牛啦

殺牛？

法興708牛 3億成交 夠肉食啦嘛

700-650一段都好肥 唔信唔食 希望見到期落到284

我記得上年3月900跌落黎300我計好曬估值差10蚊無買到重倉倉注，不斷會想FOMO.
如果未跌完俾呢班人上番車，咁睇黎應該仲有段跌勢都係會900到300

tsla 300 咁癲

300 姐係上年1500 有咩咁癲？
加上我上年計嘅估值係340 ，依加咁嘅growth 俾盡當double 都係680 （估值對科技股係笑話fyi)

牛牛打杷嘅射程範圍己入

咁大阻力

穿400 阿木應該唔止係雞

佢眼光好，但係科技股太波動，波動太大 岩炒家多啲...

不斷平淡倉咁古怪嘅

吓 唔好嚇我

自行除五 謝謝

你識咁諗姐 個兩位巴打無風險概念好危險嘛

如果係真
果陣就已經股災緊

🙄

磨左係度

想問一下點睇
係咪透過低水高水

其實係養熊都得

呢個時間，都係少做少錯

係呀 但唔一定準

無咗之前咁大波幅

恆期1小時有個三角形 而家係個三角形裡面行

5:15個注150點掃Stop好似有啲戲睇

100點低水都無埋

期指拉住現貨上 3月以黎第一次? 好似

星期五想結297？

呢度好有趣，升市會好靜

今個月應該仲有一插 到時大家又出返黎

但呢度插係唔會喊緊

真·淡友hi

無曬低水不宜太淡？ 召喚下Vin巴先

老母麵玩模擬倉 想點

任你解讀 輸左=燈 贏左=模擬

尋日講咗，可以係養熊，今朝啱啱294齊頭

睇黎好想上，個「阻力」都試得幾真

不過開始有低水出現

1點開嗰棍

有咩啟示？ 似引沽？

見到喇，唔係引，係堅沽

最後個下就真係引沽啦，隊1500張再嘔番出黎

可惜太快，食唔到

話說，佢頭先個個係回試下降軌頂

即彈200點 教授講聽日結297 機會有wo

圖係畫俾人睇的，不過回調係日市都做埋，美股睇黎今晚好強

開呢set野個個，應該係大戶。

可能又最後幾日先衝落黎

😨😨 期權有咁多異動咩

好似孤巴講右肩？

其實我覺得全世界都好似睇右肩 佢可以畫個雙頂出黎 穿一穿先死落去

頭肩頂好似都會有失敗case
扮穿頸線之後急扯返突破

老實講我鍾意quantitative > qualitative

下星期一改恒指比
明日收市競價時段被動基金要入貨喎…
會唔會有影響?

Agree

但係佢個下推左幾億貨 揸1500張期 唔對數喎😂

道指做左頂？

做埋HH🌝

期指總數減淨數加，唔似繼續想上嘅數喎

出面已經話畫緊右肩

計咗今日結位未?

大約係293 唔知有無計錯

收市至知啱定錯

睇下做唔做埋296熊先

有肥熊咩？

300前最肥

可能今日要磨死294先殺

除非真係又玩個trap 計數今日應該會見296架喎
但係睇圖好淡

拉到293 結咁 wo

跌市傻散追牛的

無流出啦 都係搬近牛姐

冇流出? 遠牛貴過近牛好多喎

咁快就泊咗落個星位，下午點玩?

我琴晚睇自己啲數據睇錯左

似陣間會再上

下星期應該重上三幻

點解咁睇? 想了解下學生嘅睇法

真係似畫右肩或破頂
加上琴日納指咁彈法
A股又收番線（橫行左幾年15年12月去18年1 月條線）

一定啦
不過好多時我都睇唔明你哋講咩

連沈大師都出文 講右肩

9up 下星期企295 2日 引沽再上3萬 月底直落

想問下大家係咪港女只玩指數
正股買美股？

下次講白啲

真係想撚撚尋日個290咁款

試trap 位 有無人敢揸

召回鵰兄 琴日佢話想佢回到290

綠紅綠紅綠紅

斷左好多日啦

我睇緊指數

小注無妨

嘩，真係講得好白。
反而我想知你覺得道指琴日見左頂位未

今日好熱鬧 果然係真Hi淡友

係咪姐係仲未買得嘢呀d美股

其實依家完個右肩都可以收貨，當然高啲會靚仔啲

295係你預定目標？ 我仲諗住係296 / 297 添

所以我覺得下星期無咁簡單

我反而覺得296會再見引揸

除左恒指，我最想Put個隻係富途

16號業績 下星期一put佢

到位，冇咩彈力喎

又低水50

中左algo?

穿頭破腳

都係1500張

鵰兄琴日想講嘅係畫星 屌你我真係完全估唔到

我覺得1500張呢個動作同期權有關

作啲陣全部都係500/800張咁去 1500應該係呢兩個數嘅關連數 3倍/2倍

你覺得港期3月真係做完？

7月

同7月22 一樣樣

啱啱好292結，同痛位一樣

為左要去到287 拉高到295開

低水消失緊 大家睇路

陣間美國開市科技股又大屠殺，今晚做putput電動車

我真係等286 ，結果無左頭3舊，到下就先敢入
我知如果唔試286，計條數就係向下試290
今日應該食得再多啲真係慘

匯水真係最勁，唔使理權位/牛熊位，果然大回，可惜唔係經常有嘢睇同要等

反而尋日權倉唔覺有大異動，權倉都係未夠熟手

題外話，今日收287xx，係過去連續5日夜期嘅高或低位

你應該指296？

係 講錯🤣

權倉己經好幾日無人打骰咁

跌唔停喎

美股 好似唔係想像中咁差
唔似之前咁恐慌

9估 星期一反彈 引老散揸 再落

鳩估今日準備好升到尾

教授幾次估升到尾都中

有裂口

今次機會低啲，睇落開盤前唔太靚 等佢做埋整固確認升勢先揸注Day Trade

係

大戶今日殺追揸沽好狠

屌我以為係現貨

我以為加碼沽

自膠

邊個追就殺邊個 今日好chok下

支證 又穿過

止蝕放係邊度好

DT多數放15:55/16:25，不過呢啲自己諗喇，個個人唔同

個市好弱

今日下就己經平水，臨收市仲要轉高水，唔好亂睇淡了

仲有兩隻藍籌未除淨，平水已經=高水

今日彈到幾多呢

未必今日？

有啲覺得期權無曬異動之後個市得個chok字，老美又唔似仲有多轉咁

所以覺得最終變咗12月，到結嗰日至行一嘢，依家到月中，例牌縮IV縮波閹老散

其實我最睇唔透係 咁大個陣只係製造左好多波幅出黎但係無咩真係跌到，當中啲波幅真係夠佢地圍番條數咩 到月尾都仲係企係好友位個邊 咁睇期權又似294結（個陣嘅頂位？）

12月都話悶到可以炒下美股，依加美股我又唔敢入

通常上午咁妹法，下午會有一爆，上定落呢?

掃完Stop向緊落

今日真係痴撚線，誇張到前一個 五分鐘頂就掃番轉頭，邊個多手就死邊個，妹

畫緊三角

小時圖仲誇張呀 幟布機咁

越妹之後越爆，主觀地依然睇292熊

上證偷步上左啦喎

頭先落個下 有D假 我估要上了

上次2月8號咁樣磨 就爆到上31000

原來畫咁大個圖，就係想破曬大細三角 拎liquidity 再上？

大3角破到 上望330 ?

當你以為穿29000 佢又跌L左落去

夜期推上，292 準備u殺

美期就有曬配合架 但係三月真係可能294結 沽黎無咩肉食

美女咁跌 港期都唔郁
聽日似想上去殺牛wo

聽日真係唔覺升得起
高開低收格

連Lower High都做唔起

穿三角就直落(1400點)
配合美女再回調

做左Higher Low

上升軌己破

頭先不斷係Higher Low…禁住唔落，仲加多下掃Stop，有機會

咁岩岩咪開逃生門？

我覺得292-293 都有兩個阻力位 未必咁易

淡黎講，係跌唔落/唔想跌 但係我唔太敢揸

小時圖個支咩撚野黎架 咁暴力嘅

所以暫時只睇292，其實291(大陰燭一半)已經係阻力，過去3日/晚都企唔到，不過破到又有liquid